用zoom上堂做過最柒嘅事係咩

以為自己冇開mic 勁大聲講左句我真係好想死呀

去廁所屙尿無熄mic

上體育堂有人唔著衫係屋企做熱身

俾條仔渣波冇熄cam

頂住左條女

造愛？

上完lecture人未散
同學個唔知friend定姊妹，大大聲屌班入面有阿差又有好多支那人，又話香港d master位俾晒支那人
有人提佢先知冇mute

剪緊頭髮冇熄mic
比人聽到我要點剪

講事實點算柒？

食緊早餐，同老豆講： 杯凍檸茶幾好飲，但原來開左mic

上堂哼歌冇熄咪，比prof點名話要mute我